831唔好岀街啦

兵分兩路？
黑警唔做野 全民反黑
還我自由 對凖政權
圍住狗屋 黑警還眼

why not both?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[光速入]831光復香港時代革命